有冇人接過Rainbow吸塵服務電話？

呢間叫Rainbow嘅嘢試過打黎幾次
次次都話有我嘅朋友俾我個名同電話佢地
話要我Join一個上門吸塵嘅服務
我要求對方俾番留我名同電話個人嘅資料我
對方俾嘅電話號碼同姓名根本唔係我認識嘅人
亦唔響我contact list內
我話我唔知道邊個俾我嘅資料佢地，唔會參加佢地任何嘢
對方就話，我地合法公司黎，第三方俾你資料我地，我地冇犯法
我陣間就打電話過去check吓佢地俾嘅所以“我朋友”究竟係咩人

想問吓有冇人都試過接到呢間Rainbow嘅電話
俾莫名其妙嘅“朋友”幫佢參加咩試用計劃？
為方便大家check番記錄，呢個係Rainbow電話： 3762 1711 / 3762 1721

呃錢既 唔洗理

有。試過俾佢上黎, 有條女上黎幫你打掃, 幾靚
露下波同腰, 跟著瘋狂sell你買套機, 3皮野

唔好理佢就得, 最尾叫你寫20個名同電話, 9 寫都得

个會送個煲俾你

估到係呃錢，但唔知道佢地係咩渠道搵我個名同電話出黎，還是咩人俾佢地

3皮嘢買機睇波？3皮嘢我飛去英國睇英超都得啦

垃圾電話日日都有，一早已經麻木大部分收佢線就算
但個人覺得呢間嘢問題大過一般
唔知佢真係上人門收集電話同名，抑或係其他渠道攞到資料
但佢打黎求其講個你唔識嘅人個名，責任推得一乾二淨
佢究竟只係攞住你個名同電話號碼，還是仲有其他嘢響手
根本冇辦法知

屌垃圾公司黎
上次上過黎搞撚左成粒鐘
咪撚比佢地上你屋企
會煩撚到仆街

如果佢鳩嗡一個名同電話話係你朋友俾佢嘅就可以冇責任
咁以後唔洗私隱法保障啦，個個都可以話“你朋友俾嘅”
信用卡，身份證號碼周圍派都冇事

有冇辦法投訴呢間嘢？

你有朋友中傳銷。
傳銷公司會借介紹朋友為名收哂成部電話contact list 。
上IG睇下邊個朋友開post多謝公司就知。

間Rainbow話留我名果個人嘅電話同名都唔係我識嘅人
真係唔知佢點攞到我嘅資料
唯有試試陣間打過去問吓咩人黎

上黎示範一次佢套吸塵機
做完送個細煲仔比你
完左會叫你寫低你d 朋友嘅電話同名
仲會叫你簽名話係你授權資料比佢地

幾年前試過，用粗口屌左都係會不斷打黎

反而唔聽幾次之後無再打黎

已經試過唔接，Block埋
過咗陣換個電話號碼又繼續打黎
唔知可以去邊投訴

有冇俾呢間嘢煩過嘅巴打想做d嘢？
我打算搵私隱專員幫手

其實真係有人出賣你資料
之前都試過打黎

我公司個同事真係買左

都係呢間嘢？

係
條友仲要係唔撚熟